{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3258&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "HOTEL 여기어때 - 주안점"
    },
    "text": "良い部屋は50インチTVと普通のPCを提供します。 良い部屋には75インチTVとGTX 060、サムスン空気清浄機があります。 より良い部屋には75インチTVとGTX2070SUPER、LGピュリケア空気清浄機があり、最高の部屋は75インチTVとGTX3070、GTX3060、LGピュリケア空気清浄機が備えられています。 駐車場は計20台の駐車施設を保有しており、地下鉄は駐車駅と市民公園駅があります。 客室の内部施設としては、全客室に空気清浄機とネットフリックスの無料視聴が可能で、セスコウイルスケアが提供されます。 追加案内事項としては、連泊時の週末(祝日)には昼間使用料が発生し、2人以上の場合は追加料金が発生します。 バーベキュー施設の利用料は2万ウォンで、寝具類の追加費用は現地にて決済します。 グランピングプールビラ客室にはプールのお湯が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "部屋には何インチのテレビがありますか？",
            "answer": "良い部屋には50インチTVがあります。より良い部屋には75インチTVがあります。最高の部屋には75インチTVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "部屋にはどのようなPCが提供されますか？",
            "answer": "良い部屋には普通のPCが提供されます。より良い部屋にはGTX 060が備えられたPCが提供されます。最高の部屋にはGTX3070とGTX3060が備えられたPCが提供されます。"
        },
        {
            "question": "部屋にはどのような空気清浄機がありますか？",
            "answer": "良い部屋にはサムスン空気清浄機があります。より良い部屋にはLGピュリケア空気清浄機があります。最高の部屋にもLGピュリケア空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄の最寄り駅は駐車駅と市民公園駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "全客室には空気清浄機とネットフリックスの無料視聴が可能です。また、セスコウイルスケアも提供されています。"
        },
        {
            "question": "連泊時の週末にはどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊時の週末(祝日)には昼間使用料が発生します。"
        },
        {
            "question": "何人以上の場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "2人以上の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加費用はどのように決済しますか？",
            "answer": "寝具類の追加費用は現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "グランピングプールビラ客室では何が提供されますか？",
            "answer": "グランピングプールビラ客室ではプールのお湯が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 477
    }
}